覺唔覺果個【施傅】 講野好有魅力？？

《我要做富翁》呢個 channel 果個「施傅」
有外國回流既味道
廣東話唔多正，好似吳彥祖咁
聽佢講野，特別有親和力

雖然佢本身唔係靚仔樣
但打扮搭救，加左唔少分
個油頭配留鬚，著衫亦夠時尚
睇落個人夠晒 smart

雖然唔知佢投資能力上有冇料
但真心有種中產既氣場
講野 d 語氣都似真心膠，容易有親和力
同一般既財演係唔同

不了

又秒回
你點做到的

聽下算

投資班我都唔會去
但Youtube 有免費片聽下係唔錯

我識cfu 份人幾搞笑

樓主又開兩個帳自言自語

直覺上覺得佢份人係唔錯

係呀

難分真與假了

睇佢個channel識睇一定睇留言

有咩特別

cfu成日贏錢

最吸引人既係佢用簡潔整齊吸引一般散戶注意
無論條片既縮圖，簡報，標題，定佢個人
都係會吸引人睇 但又唔係content farm嗰款吸引
佢又會用一堆pro少少既term去包裝
不過識投資既人或者邏輯清晰既人都知佢9成時間都係講廢話

打手？
會唔會低質左少少

施博係幾好J 由負債上到過千萬既有幾多人做到？班19財演個個中產起步死埋一邊啦

聽過覺得好流

就係咁
總之有種莫名奇妙既吸引力去睇佢D 片

小蝻個眼神都有魅力

佢哋又個共通點就係都係少少廢

投資上係無料
咩係QE都教錯
仲要係大陸片配番廣東話

佢講散仔既心態上可以聽下
佢起馬唔會叫人炒呢樣炒果樣

垃圾一個，之前仲話牛市叫人入貨

跟你買牛仲好搵啦

你條hehe

無咩心機聽佢講野就真 好悶唔夠市井

本人

內銀都買，教人投資

拿 公道d 2018跌足全年 買咩都死

負債＝差老豆老母錢

ching正解，聽過一兩段YouTube片，無重點，遊花園，講廢話。得閒整一兩個acct term, 一兩個finance term 呃on9

個個都廢 咁有邊個值得聽真心求

新仔最鍾意搵人黎跟
戒左佢 睇多啲書

個答案可以係根本冇人值得聽
點解要聽人 ？

如果聽人講 攞幾個number咁易就贏到錢既話 呢個世界冇窮人啦

我好少聽人講 睇書我都有但好快悶同放棄
我都係注定做唔到投資達人

算準啦 佢26000時已經話可能會有最後煙花 最尾升到29500
19年中茲息率倒掛時佢已經話即將步入熊市 其實成個跌浪其實佢中晒架

你就係佢
自己讚自己

啲人成日話人廢，但係有無人賺到去到佢身家先，我自問做唔到，佢搵得到證明佢起碼有料過啲上電視9吹既財演，電視上唯一覺得有料係英國王。

教班賺的

佢唔係叫施凌咩

自己有錢唔賺而教人賺錢係咪世紀笑話

高質

拿。等我教你賺錢

是否你真人

佢 tip 到 3968 （最好最賺錢嗰間內銀）有乜對唔住你？

利申：唔係佢學生，純以事論事

究極鳩up佬

佢拍定個種 其實都ok 咪聽下囉

但佢直播一輪咀 起勢咁講唔知做咩

個互動圖表chok黎chok去

成係聽聲都feel到佢出晒汗

施凌係兩個人，凌後期已經同佢拆夥

佢上左岸
宜家開下班拍下video
玩下大豆, 期油當parttime收入
你估好似連登仔咁
玩果D7乜鬼00, 2倍恆指發達咩